（Twitter要人）平野鈴子小姐都retweet咗手足嘅香港支持印度文宣

一齊推 #HKstandswithIndia